急！想知佢叫咩名

知道佢叫咩名麻煩話我知 ，急要㗎please🙏🏻

你唔走去問米

知就唔洗問你啦

張敏琪

關你撚事 屌你老母

溝唔到人姐 駛唔駛放人上網

屌你老母，連登真係衰撚過5p, 樓主搵老母去掉西瓜啦柒頭